【肯定係隕石 絕對唔係支那！！！】外媒爆武漢實驗室刪除病毒資料 憂心支那掩蓋真相

新冠肺炎流傳至今，在全球已經造成9030萬例確診案例。而世界衛生組織（WHO）一直希望能進行病毒溯源的工作，但無奈中國不放行，該項工作一直沒有任何進度。而近日有外媒報導，指稱中國政府疑似刪除大量武漢病毒實驗室的資料，憂心中國似乎想要掩蓋真相。

早在新冠肺炎傳播初期，最先的爆發地就是中國湖南省武漢，而又由於武漢當地的病毒實驗室，從事的是蝙蝠冠狀病毒研究，因此武漢一直被外界視為是新冠病毒的發源地，WHO也一直希望能進入該地進行病毒溯源，無奈中國政府一直不肯放行。

而近日《每日郵報》發現，原本在網路上隨時可以查閱的新冠病毒資料，近日遭到刪除，其中包含中國國家自然科學基金委員會（NSFC）發表的300多項研究項目，外界憂心，中國政府此舉疑似要掩蓋新冠肺炎的真相。

這也並非是中國政府首次遭人發現刪除資料，早在2019年12月時，武漢病毒實驗室就開始更改病毒數據庫的資料。當時「野生動物傳播病毒數據庫」被改為「蝙蝠源和鼠源病毒病原數據庫」，一些關鍵字，諸如「新傳染疾病」、「跨物種感染」也遭到刪除。

後來有「蝙蝠女俠」之稱的研究人員石正麗出面解釋，會關閉武漢病毒實驗室的「野生動物傳播病毒數據庫」，是因為當時實驗室的信箱一直遭到駭客攻擊，為了安全起見才關閉實驗數據庫。而在這次的資料刪除事件中，石正麗的研究結果也全數遭到刪除。

年鳩幾，乜record 都化灰啦

疑似憂心似乎

行得正企得正怕咩比人hack比人查仲要刪data

On9

依家先知